阻膠們，你哋嗌乜春嘢「香港人，反抗！」呢？

俾廢佬又打又斬，淨係撳住自己人唔俾還拖，究竟係咪反抗緊啲乜？

係咁嗌打死人打死人，廢老仲行得穩笑得出，食屎啦屌你老母。

手足見到阻膠真係要當廢老同黨一併處理。我絕對支持。

阻膠必需死，仲衰撚過藍屍廢老

唔畀係同黨

嗰啲其實同黨黎
咁就緊係阻住啦

香港人都係收皮算把啦，再死多幾十個先講

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

d阻膠根本係同黨黎

咪臭系 有冇諗過班狗點對我地手足啊 一個又一個被自殺啊 你唔叫下佢地停？如果有用既話

都講咗左膠係敵人

藍絲打人又唔見你地企出去 嗌唔好打唔好打 ？
成班垃撚圾

賺左啦 又可以多樣野做文宣消費 推上所謂既國際等人幫嘛 依家新口號改為還耳啦

見到阻膠應該當佢係梁耀忠咁樣處理

將軍澳果個又，第二日警方證實係休班警
狗，根本阻膠就係藍絲。

「香港人，反抗！」
真係好撚好聽
連俾暴徒襲擊都咁撚懦弱、唔反抗，咁對住差佬、港共、中共咁點？

係咪要手足拮高個屎忽俾人屌等佢哋唔好嬲？

反抗啲乜撚嘢呀阻膠們

尋晚旺角班狗俾人撚到

太古多收成期藍絲（完）